得罪講句，我唔想再見到任何勇武/ 中學以下既示威者....

先唔講中學生心智根本未成熟，好多野可能都唔知/未搞清楚，被年齡相近既人煽動下，覺得自己係正義一方，成件事好熱血就去左 結果點? 好多咪比警察打柒，更甚既就好似之前何傳耀個個中五生咁，心存僥倖，覺得唔會真係有事，然後被人差d一槍打死

無錯，多班後生仔出黎，係令到畫面好睇d方便打飛機，但18歲以下既，得罪講句有幾多個黃之鋒?有佢既覺悟?如果你唔係身懷超能力，定識魔法，唔該你地做返中學生既本份算啦

同埋勇武，睇到琴日單野我真係不吐不快，講真你係父母雙亡，月入1萬住劏房，一無所有既人，ok你係做勇武既最佳人選 但現實係點? 好多後生仔被人up幾up，熱血上腦，就出火魔法，又用刀斬警察 琴日條友係港大生，公屋仔黎講都算叻仔，可惜唔識權衡利弊，比熱血衝昏頭腦，而家人生盡毀

被人捉到坐監個個係你，係警局比人打鳩個個係你，但連登班冷氣軍師呢? 係度話好嬲好嬲，然後轉個頭可能又去左打機我岩岩係fb見到朋友講琴日單野 :「我就係要呢d! 英雄!!」 但呢個人係有錢仔，我未撚見過佢出任何有dd危險既場合

講真仲有好多呢d人，我覺得仲嘔心過班藍絲藍絲都係盲目撐，呢班黃絲明明自己中產，唔會肯捨身去做咩，就係咁煽動推人去死

我講呢d預左比人鬧5毛，但勇武們你自己諗，為左呢班人值唔值得，自己承唔承擔到後果，唔好斬完警察又淆哂底，入警局比人虐待又係度嗌唔公平就得
無人幫到你，唔講遠，你諗下你斬完人想借錢買機票，所謂"手足" 敢唔敢冒風險幫你買

五毛 分化撚 黑警
是但揀一樣

不推文

Agree,代價太大

+1

預左被人鬧，但改變到1位手足既諗法就1位
之前好似有個17歲，係警局被人玩殘搞到有心理創傷後遺症 根本好多後生仔無做好思想準備，陰影咁就跟一世

我剩係想講現場救人既從來九成都出事
風險太大尤其差佬防線附近實多cam影住
就算之前條友比差佬拉左都告唔到d咩
但一出左手影晒就好大代價

呢個係有「軍訓」嘅原因

係，講真就算佢琴日唔出手，警察捉咗條友最多都係坐1-2日， 但佢出刀救人就嚴重好多
無錯係好有義氣，連登盛讚但而家就要承擔返個後果囉...就算比佢過到英國，代價都係好大...

push

笑死 講到尾 呢篇文又係想分化勇武同"冷氣軍師"兩邊
利申返: 我同意做勇武要三思而後行， 唔理咩身份都好， 都要付出極大代價。
冷氣軍師的確存在， 有一部分人(而且唔少)只會喺連登度鳩噏， 咩都唔做。 但並不等於非勇武=軍師。
你戰爭年代， 死人當食飯， 都依然有後勤兵嘅存在， 更何況依家？ 唔係個個都有膽做勇武。
做物資支援， 做人頭充當人數， 更甚者係社交媒體打資訊戰， 古今中外別無兩樣， 分別只係現代人怕死，多人做後勤。 唔好企圖將其他角色標籤做冷氣軍師。
最後， 唔好以為年輕人個個好似你諗咁蠢， 大家都知個代價，刺殺義士當下嘅勇氣勝過恐懼， 唔係乜撚嘢鲁莾行事

警察 警局
狗 狗屋

日日都有冷氣軍師叫人出去
啲靚仔就熱血上腦出去俾人拉
最後冷氣軍師就話bno平權可以走了
靚仔就留係度坐監

歸根究底
共匪唔搞咁多野班細嘅駛撚出嚟?

其實香港已經攬炒咗啦，重做咁多嘢把撚咩。

事實上冇一個國家會想收容暴徒，你用刀斬人，人哋唔通畀個好市民獎你咩？

申利：我有BNO， 一係獨立戰爭， 一係離開中國香港！

連登太多5毛
殺警屌警post.比人狂讚
煽動班後生仔做無謂野
講真千千萬萬黃絲並不想殺警
大家想邊班人死其實呼之欲出
殺condom 唔知有咩用？
鼓吹殺condom post更加唔應該傳

香港人 移民！
手足要係大笨鐘下見

可以討論下既

但係你點知佢身上面有乜嘢如果有啲大鑊嘢佢就唔止1-2日

而家唔係勇武既時候，勇武只會令我地少一個手足。革命唔係夠勇就得，要時機對先成事，試諗下，條狗今日已經上微博打卡牙斬斬，但手足除時坐終生，幾日之後自己人唔記得，對家就日日拎黎做文宣。真係要留有用之軀

用拳腳都望記者輕輕帶過冇人理，用刀真係上曬頭條高度重視；
第二，唔好以為記者係你朋友，香港除左蘋果港台網媒，間間都係紅/藍媒，就算頭條唔報，你估就冇人有影大頭？